(想通了) 入恆大才能實踐我的理想

發掘新知，開拓新學，探究人類文明；

鼓勵自由的知識探索，培養嚴謹的治學態度；

提供全人教育，理論探索、技能應用與商德實踐，三者並重；

培養未來領袖，鼓勵同學創新，力求上進，成為知識型社會的棟樑。

4年時間 先取得工商管理學士

恆大工商管理學士屌打8大，為日後成為ibanker做好準備

Pound of your school